［最強文宣］WHO譚德塞發表各偉論既timeline

一開始不斷話沒事兒沒事兒，
叫人唔好封中國關
叫人唔好戴口罩
明明中國爆到9彩都讚中國做得好
而家出來鬧各國冇作為搞到全球大流行

好撚痴線，如果圖文並茂整個timeline,
包括WHO收中國捐款既事件，
一定會好有文宣作用

利申：太廢唔識整文宣，以免獻醜，希望高手會整

g持

翻譯埋8國語言最好

推
請文宣組出手

2月果陣屌其他人太緊張
3月就屌人疏散搞到大流行

好難捉摸呀

根本特登配合中國想其他國家疏於防範
根本中共想美國日本攬炒

AGGER

推

地球公敵

好撚掙呢條黑柴

屌你算唔算標題黨昆人入黎

留名

證明呢個文宣有吸引力
希望有高手整

可唔可以一齊幫手係度gather d material先
再有人將佢靚仔地present出黎

【#譚德塞邏輯賞析🇪🇹】與林鄭月娥一時瑜亮

1. 1月：武漢肺炎疫情受控，不應以非常手段回應
2. 2月：武漢肺炎疫情擴大，要求各國認真回應
3. 3月：武漢肺炎疫情蔓延至100多國，令人不安，但不能稱為全球大流行，以免令各國害怕，減低抗疫積極性
4. 3月：雖然武漢肺炎未算「全球大流行」，但大流行的威脅變得「非常真實」
5. 3月：就算武漢肺炎全球大流行，也會是歷史上第一個受控的全球大流行
6. 總之，要向中國學習，中國抗疫很成功，感謝國家感謝黨

#完

最好就
1月XX日 大陸情況 大陸做左D咩
世界情況
譚德塞講左D咩
2月XX日 大陸情況 大陸做左D咩
世界情況
譚德塞講左D咩

要改做China coronavirus

2月12前 支那超過4萬宗 (公佈出黎既數)
2月11-12日，世界衛生組織與全球傳染病防範研究合作組織在日內瓦聯合舉辦2019年新型冠狀病毒研究與創新論壇。來自世界各地的300多位科學家親臨會場或者通過電話會議方式參與為期兩天的討論。

世衛組織總幹事譚德塞在開幕式上說，「很難相信，僅僅兩個月前，我們還完全不知道新型冠狀病毒。」

2月13 支那單日出現1萬4千宗

有無人搵到佢D片出黎